回想起2019六月前嘅香港感覺好唔現實

淨係半年，香港可以變咗幾多，當你以為612已經好差，原來更加差嘅嘢都未發生
之後721、811、831、101、1111、中大理大再到宜家瘟疫
六月之前已經對香港冇乜希望，但估唔到會變成咁
半年前嘅你做緊咩？
如果係呢半年唔喺香港，之後翻返嚟，個感覺應該都幾恐怖，好似去咗另一個世界嘅香港咁，如果地鐵會八點就閂門

原來地鐵會八點就閂門

無咩感覺

係最近爆發武漢瘟疫先有小小影響

唔去亂既地方咪得

就咁睇呢D數字已經想喊
香港人仲可以行到企到完全因為手足付出過既血同淚

諗番起黨鐵站D叮叮叮關站緊急廣播 之後有速龍落來月台打死人既時候....

緊急廣播
由於發生嚴重事故，本站將會關閉…

但恒指仲係狂升
香港愈差 恒指升得愈勁

屌佢個響聲好撚恐怖 唔係平時聽到嗰隻 之後就望到有狗見人就扑

外國好似覺得示威者係制衡緊極權政府 對經濟係好事

應該唔關事

其實社會還社會，自己還自己
社會既所謂大事係大環境，同自身經歷既事比唔係咩大事

暑假後離開左但一直有留意香港既事
返到黎有時見到街上既塗鴉 用膠鏈替代既欄杆 用水泥鋪返既磚路
某啲聽唔到紅綠燈聲既馬路 冇左綠色公仔既交通燈
貼完又被撕 變得溶溶爛爛既連儂牆
然後諗返之前香港所發生既事 再睇下街上既人
感覺真係好平行時空 好唔真實 香港曾經陷入過戰爭狀態...
但我知道好多人都未能忘記
街上既殘破損毀猶如呢八個月每個香港人既損傷一樣
不論肉體定心靈上

下原來無用嫁
補source先
不過「示威者係制衡緊極權」呢樣好似收音機聽番嚟 可能記錯